蕭若元 為香港及全球醫護鼓掌致敬 請求大家為醫護留在家中 與捨死忘生的醫護一同奮鬥抗疫

蕭若元
為香港及全球醫護鼓掌致敬
請求大家為醫護留在家中
與捨死忘生的醫護一同奮鬥抗疫
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-28 (patreon已在9點刊出)

memehongkong
609K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

多謝醫護